%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\chapter*{Information concernant la remise 1}

\section*{Liste des scénarios avec leur statut}
\begin{enumerate}
	\item (U01) Envoyer les services d'urgence en cas d'intrusion: Terminé
	\item (C01) Armer via le clavier: Terminé
	\item (C02) Désarmer avec un NIP au clavier: Terminé
	\item (U02) Envoyer les services d'urgence en cas de fumée: En cours
	\item (U07) Obtenir la liste des alertes: Non commmencé
	\item (U03) Pouvoir signaler manuellement une urgence (bouton panique): Non commmencé
	\item (U04) Envoyer les services médicaux en cas de demande d'assistance médicale: Non commmencé
	\item (C03) Changer son NIP via le clavier: En cours
	\item (D01) Envoyer un courriel en cas d'alarme: Non commmencé
	\item (U05) Détecter les températures élevées: Non commmencé
	\item (D02) Armer/désarmer à partir de l'app. mobile: Non commmencé
	\item (D03) Voir les caméras sur son téléphone: Non commmencé
	\item (D04) Signaler un oubli de barrer la porte au départ du dernier occupant: Non commmencé
	\item (D05) Débarrer et ouvrir les portes en cas de feu: Non commmencé
	\item (U06) Gérer une intrusion pendant Noël: Non commmencé
	\item (D06) Fermer les lumières en cas d'intrusion: Non commmencé
\end{enumerate}

\section*{Comment démarrer/utiliser votre système}
Il est possible de démarrer le système avec Maven. D'abord, il faut se rendre dans le dossier du \emph{workspace} (là où se trouvent tous les dossiers des projets) et taper $mvn\ install$ en ligne de commande pour installer l'ensemble des projets. Il est à noter que cette commande exécute également les tests unitaires et les tests d'acceptation. S'il est nécessaire d'exécuter les tests à nouveau, il est possible de taper $mvn\ test$, toujours en ligne de commande, dans le dossier du \emph{workspace} ou encore dans chaque dossier des projets afin d'exécuter les tests d'un projet en particulier.\\

Pour démarrer les serveurs, il suffit de se rendre dans le dossier centralServer ou emergencyServer et de taper $mvn\ exec:java$.
%TODO Côté client

%TODO Du côté du serveur, il suffit d'instancier la classe CentralServer et d'appeler la méthode startServer().

\section*{Description de tous vos protocoles entre les composantes}
Entre le client et le serveur de la compagnie du système d'alarme, nous avons utilisé un protocole REST. L'adresse utilisée présentement pour ce serveur est le \emph{localhost:9001/}. Les usagers qui veulent s'enregistrer aux services qu'offre la compagnie doivent transmettre l'adresse de leur domicile à l'aide d'une requête POST sur le chemin /register/, encodée avec JSON. Cette étape se fait à l'initialisation du système d'alarme. Suite à cette requête, un identifiant leur est retourné. En cas d'intrusion, les clients peuvent donc ensuite faire une requête GET à l'adresse /client/\{userid\}/police (où \{userid\} est l'identifiant qui leur a été préalablement retourné lors de l'inscription). \\

Toujours en cas d'intrusion, le serveur de la compagnie de systèmes d'alarme pourra ensuite contacter l'urgence en effectuer une requête POST au chemin /police/ en envoyant les informations du client. Il est à noter que pour l'instant, l'adresse pour l'urgence est \emph{localhost:9002/}.

\section*{Toutes notes que vous désirez transmettre aux correcteurs}
Comme certains scénarios requièrent parfois d'attendre jusqu'à trente secondes, les tests d'acceptation mettent un certain temps à s'exécuter (environ une minute). Toutefois, les autres tests devraient s'exécuter en quelques secondes.

\section*{Commentaires constructifs sur le projet}
%TODO
